{
  "Quiz1": [
    {
      "name": "Chuyện chúng mình",
      "Question": "Anh em mình lần đầu nhắn tin là ngày bao nhiêu?",
      "options": ["13/5", "14/5", "15/5", "16/5"],
      "right_answer": "13/5"
    },
    {
      "Question": "Tin nhắn đầu tiên anh nhắn cho em có nội dung là gì?",
      "options": [
        "Hi em",
        "Sticker",
        "Cho anh làm quen nha",
        "Chào em"
      ],
      "right_answer": "Sticker"
    },
    {
      "Question": "Món quà đầu tiên anh mua em là gì?",
      "options": ["Hoa", "Gấu", "Đồ ăn", "Vòng"],
      "right_answer": "Vòng"
    },
    {
      "Question": "Lần đầu anh nhắn tin cho em vì cái gì?",
      "options": ["Xinh", "Ngoan", "Ngon", "Tất cả các phương án trên hihi"],
      "right_answer": "Tất cả các phương án trên hihi"
    },
    {
      "Question": "Anh quen em trong hoàn cảnh nào?",
      "options": [
        "Vừa đi thực tập",
        "Vừa thực tập về",
        "Rảnh rỗi lướt bạn bè nên thấy",
        "Do chán"
      ],
      "right_answer": "Rảnh rỗi lướt bạn bè thấy"
    }
  ],
  "Quiz2": [
    {
      "name": "Câu hỏi vu vơ",
      "Question": "Em sinh ngày bao nhiêu?",
      "right_answer": "22/3",
      "options": [
        "21/3",
        "22/3",
        "23/3",
        "24/3"
      ]
    },
    {
      "Question": "Em thích ăn gì nhất?",
      "right_answer": "Gà",
      "options": [
        "Gà rán",
        "Cá",
        "Thịt lợn",
        "Thịt bò"
      ]
    },
    {
      "Question": "Em thích màu gì nhất?",
      "right_answer": "Xanh biển",
      "options": [
        "Xanh lá",
        "Xanh biển",
        "Đen",
        "Trắng"
      ]
    },
    {
      "Question": "Em thuật tay phải hay tay trái?",
      "right_answer": "Hai tay",
      "options": [
        "Tay phải",
        "Tay trái",
        "Hai tay",
        "Không tay nào"
      ]
    },
    {
      "Question": "Em đi giày size bao nhiêu?",
      "right_answer": "37.5",
      "options": [
        "37",
        "37.5",
        "38",
        "38.5"
      ]
    }
  ],
  
